黑警真係成班弱智仔咁

張建宗出來咁講，明顯想為聽日降溫。
但係你班弱智真係以為自己大撚曬，仲以出面瘋狂屌返上司轉頭？
Btw第一次見到委任證，以為張野只會係叫完雞後先拎出黎

因為黑警想升溫，想打大架